====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La complexité du schéma et de son processus d ' élaboration lui-même est telle que la réflexion sur le « projet d ' avenir » est presque secondaire par rapport aux affaires de tuyaux , de respect du calendrier et de concertation entre toutes les collectivités et acteurs concernés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

